APLIKASI UNTUK MEMANGGIL OJOL SEBAGAI TUGAS AKHIR REACT NATIVE SANBER CODE

Spesifikasi React Native

Tipe RN : React Native CLI
API Documentation : Tidak menggunakan API karena masih bingung untuk get data di CLI..

terimakasih